泛民集體投反對 熱狗松泰投棄權

「反對撥款」名單共22人：1.公民黨陳淑莊2.公民黨楊岳橋3.公民黨郭家麒4.公民黨郭榮鏗5.公民黨譚文豪6.民主黨涂謹申7.民主黨林卓廷8.民主黨尹兆堅9.民主黨胡志偉10.民主黨許智峯11.民主黨鄺俊宇12.民主黨黃碧雲13.人民力量陳志全 14.街坊工友服務處梁耀忠 15.公共專業聯盟莫乃光16.公共專業聯盟梁繼昌17.香港教育專業人員協會葉建源 18.專業議政李國麟19.香港本土毛孟靜20.社區組織者朱凱廸21.工黨張超雄 22.社會福利界.邵家臻 「棄權」名單共2人：1.醫學界陳沛然2.熱血公民 鄭松泰

唔計 陳沛然 身為醫學界冇可能反對抗疫撥欸

泛登仔系點理解果次
「泛民集體投反對 熱狗松泰投棄權」

抗爭？我唔做架喎

表態

你條熱狗淪落到要用港人港地post幫熱共？

屌你唔撚敢應我？

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

P牌推唔郁，麻煩入去幫推

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由